其實「因為做左XX會失去YY支持」呢個根本一路以黎都係偽命題黎

好簡單問你一句
第一次見黑警鳩拉冇gear平民
你係咪好激動好撚嬲好想出去殺狗?
但坦白講 當你見到第2345次果陣 係唔係已經習慣左?
其實呢個係人之常情
咁掉轉黎講 點解你接受到黑警但反而接受唔到自己人

我身邊就好撚多藍絲 其中一個係我老母
佢第一次見人爆狗鐵站嬲到仆街 又話破壞公物又盛
岩岩佢睇住直播d人拆灣仔站你估佢反應係咩? 一定好撚激動啦下話?
佢淨係講左句「哇又拆呀? 拆啦拆啦拆晒佢丫笨」
根本佢地本身就唔覺得有咩暴唔暴力
只係想借d意搵野屌d後生 表達不滿咁解 你估佢好肉痛個狗鐵站?

同樣道理 又話咩勇武嚇親和理非 放火又唔比
你真係覺得會發生咩 你覺得和理非定藍絲on9 d?
69到而家岩岩好3個月啦 你覺得和理非有咩未見過?
我想講嘅係 只有當你第一次做果陣會受盡批評 到左第234567次就冇人會再講野
以前夠個個驚佔路啦 你而家會唔會唔撚敢佔 覺得阻住交通?

Yes true 人是會習慣的

Push

每次聽到有人咁講都叫佢試下大聲講一次
『下？有人做左XX呀？咁我唔支持喇』
聽下自己幾on9

黑警日日扑穿人個頭都慣撚左 放多幾次火大家好快會慣
到時示威放火變最低消費 真正超英趕美

話你知，中立撚香港人好善忘㗎

話之你今日殺人，兩個星期後唔阻到佢搵食佢就返去煲韓劇，咩都唔記得

太子咪殺撚左人囉 咪又係照睇
我想講就算殺左警應該都係激動2日

完全正確

推

秒

中立撚已經無人記得721

面目模糊不嬲係大忌
兩邊不討好

認真 話失外國民意係最on 9
除左日本香港 放火打狗根本係示威必修課人地wfc

到今日仲話玩火會失民意果啲真係岸撚鳩
香港 玩左成個月 玩到慣哂 民意有變過？
國際 人地對示威既認知就係玩火搶野無差別攻擊
我地岩岩先到玩火 人地覺得好平常同示威終於升級
再講我地玩火從來都無攞黎攻擊人 只係路障
民意分化撚收皮啦你地

經過831真係大部分人都歸邊
不過文宣最近真係少

講真，搞地鐵關佢地撚事，唔好搞到人地地方領事館咪得

push

冇錯 人真係習慣性好強嘅生物 所有野都係一次生兩次熟

講得好啱

係 所以火魔法只會越用越勁

冇錯
兩件係獨立事件
冇因果關係

大把和理非已經唔會再話勇武暴力